有冇人買左chainlink

純粹從圖表上覺得幾好，升左有整理，大家點睇chainlink
利申：買左

altcoin無圖睇 btc升佢就跟升
熊市果陣會跌95%
賺到錢 立刻轉btc 唔好留感情

Ling ling Ching ching

15蚊入咗5000
打算擺10年
app都del埋

一半埋chain，一半買瑞波

10年 我勸你買全倉買BTC好過
無野係跑得前過BTC
有林寶唔上 , 上巴士.....

會賣呀，altcoin係咪好難跑贏btc

高風險野唔係個個都岩

你咁講又有啲想買btc

你要諗下
我15蚊買，30蚊就翻倍，而家已經22蚊

但bitcoin呢？而家假設買要4萬usd
升一倍要8萬usd
你要幾多萬億先推到bitcoin再升一倍

投資係睇升幅，個價無意思

擺十年 我都幾肯定你隻野會歸0
熱潮既野 次次唔同
17年 咩NEO DGB SC STEEM 變哂垃圾
你睇佢地個BTC pair 無左9成

短炒無問題 主要賺BTC
但十年買ALT 係極ON9 ,
就算ETH都有風險 而家吹緊DOT勁過佢

shitcoin 擺十年真係祝你好運

12蚊入左，放到而家，ada賺得仲多

長渣 Shitcoin 極On9 + 1
自己睇圖唔解釋, 大概3年1個 Cycle
揾一隻2017~2020過完1個Cycle升得返原價就算贏 (BTC/ETH以外)

咁多隻唔買 買 XRP 長渣!?
可否解釋下咩原因
富貴險中求?

Eos 係垃圾

我講果3隻 邊隻唔係
17年當年仲係高登 3隻都J到上太空

我2017年$0.16入左4萬幾粒，上年$12.5放左4萬粒將錢轉投資美股，宜家仲有1000粒叫做keep住個exposure

只買龍頭三隻

altcoins真係得eth可以長渣..
link幾好炒既
btw炒alts唔好睇usd圖 贏唔到btc=無意思

一鳥在手遠勝百鳥在林

四千蚊變四十萬

xrp 大跌咗一輪，因為佢好似俾美股定乜告
但如果告唔入就翻身

10年前bitcoin d人都係咁講

我就係知個故事先咁問
因為個 Lawsuit, XRP 個 Background 比人起晒出來
睇埋 SEC 份嘢 大部分人對勝算都非常唔樂觀